點解港劇已經好多年冇咗好悲慘嘅劇情？

以前：大時代、誓不低頭、義不容情

要啲好人慘到貼地，啲衰人最終終於衰收尾，個大報復好大快人心，亦可能只係慘勝，個主角嘅慘況但又奮起抵抗好能夠觸動觀眾，宜家點解冇晒？好寫實喎，今日個社會咁多人自殺，睇到呢啲有比較可能覺得自己未係最慘添

好想睇返呢啲真係好催淚嘅劇情，好過宜家得兩個主流，一係on99又唔好笑，一係懶有型再加愛情線，冇晒啲悲涼世界嘅寫實嘢，冇晒公屋做背景，做份普通政府工都住二千呎，簡單講都係離地

而家公屋唔係香港人住
應該講劏房

如果佢敢拍出黎又冇所謂，現實啲嘅故事都幾好

政治不正確

照顧d師奶嘅弱小心靈

要幫佢地消毒，露吓條腿都挑起佢地嘅自卑

依家香港衰人無得衰收尾，仲要係官、商、黑、警、仲有大陸，五個方位咁壓逼住d好人，好人入面又會混入d左膠篤灰抽水

度個慘勝既結局都會俾人屌離地，點解呀？因為根本無得贏呀係.....

之前套刀下留人
斬自己愛人, 最後同隻鬼一齊

剩係影視台,上次叫佢地睇淪落人,都大把撚樣話慘戲唔想睇
仲要淪落人唔係慘戲

意識不良c9會投訴

其實間唔中睇吓慘劇可以調整心理，反而唔會乜都咁灰，令啲觀眾喊吓釋放情緒係好事

之前馬明反社會人格果套都幾慘

後生一代唔睇電視
而家cctvb觀眾群大部分係c9

照顧c9多啲好合情合理

其實tvb有冇出過啲係反派勝利結局嘅劇

佢有出過忠奸唔分明嘅角色就真，馬明、郭晉安

點解結局要悲慘

咁點解結局要BBQ雙腳跳起Yeah

其實「EU超時任務」結局都慘
不過唔夠以前嗰啲咁慘

D c9 buy lor

對上嗰套已經係鐵馬尋橋，
呢一代編劇都唔識寫恩仇劇

平時返工買唔到樓已經夠慘，仲要睇埋啲慘劇
最好套套都好似愛回家咁膠

香港人日日都上演緊啦

仲有生死訟
講支那司法點仆街

粉飾太平

唔會唔識寫㗎，不過寫咗畀老細彈返啫